大家加油 場仗我地仲未輸！

只要我地堅持落去
唔好示威完就唔記得
要記得班義士既犧牲係要值得既！
一次唔得 兩次唔得 咁我地就搞第三次
利申預謀想係星期日再黎多次
自己香港 自己守護！

香港人加油！